［有感］民怨未到最高點 所有遊行抗爭都係無用

見到咁多人走上街真係好感動

不過無用 行完返屋企瞓覺返工
第二日繼續馬照跑 喜茶照飲

雨傘 魚蛋都失敗左
點解？因為最核心嘅問題
政改 落實普選 修例 唔會即時影響民生
好多人睇唔到長遠影響
而家叫香港人武力抗爭？
罷市？Noway！

香港人只會繼續返工

只有去到最直接影響民生嘅時候
失業率上升 有人無工返
有樓無錢買 福利被剝削
醫療體制崩潰 大陸人爭奪資源

生活成問題嘅時候
我覺得先會睇到革命嘅希望

新聞自由 言論自由 集會自由
關港豬咩事？佢地都唔談政治
最緊要有得玩有得食有工返

唔係想發放負能量
呢個係事實
大家幾勇武都好
力量太薄弱

香港人大部分人怕死 點鬥？